旅遊業界發起慢駛遊行 促社會停止混亂

【Now新聞台】旅遊業界發起旅遊巴士慢駛遊行，抗議現時社會混亂，嚴重影響業界生計，呼籲政府協調銀行界延後旅遊巴供款。

逾60架旅遊巴士由啟德承啟道出發，途經東區海底隧道、東區走廊及灣仔繞道，慢駛前往政府總部。

旅遊業界希望通過慢駛向社會表達盡快停止混亂及早重建經濟的訴求，又呼籲政府協調銀行界延後旅遊巴、的士及小巴等供款，舒緩中小企財政壓力。

旅遊業界憂慮示威持續會令旅行社及相連的行業倒閉，業界將有大批人失業。

拉得！

不合作運動

阻人搵食，搞亂香港

多謝助攻

夠膽就塞機場，垃圾

呼籲政府協調銀行界延後旅遊巴供款
無錢供想走數

影響其他人，依家你乞食關我撚事

屌你老母上次記者會交通部阿頭又話慢駛 係犯法嘅

曲線?

港毒廢青阻塞交通wor
阿sir做乜唔上車check下佢地有冇gear

包車入機場，接唔接

搞亂香港

識玩

G持

有冇旅遊業搞機場慢駛

傻鳩俾大陸揸住春袋仲要狂奶
唔放旅行團落黎你班撚樣等餓死啦

哦，攪亂香港

刻意慢駛

阻住大肚婆去律頓治

香港真係好，支持政府嘅做生意包賺錢